Active: yes
Title: New bachelor students in 2024
Category: news
Date: 2024-04-13 14:00

По результатам собеседования 12.04.2024 для распределения на кафедру ИИТ в лабораторию КГиМ рекомендуются следующие студенты:

1. Баргатин Владислав Юрьевич
1. Горностаев Никита Юрьевич
1. Готин Георгий Александрович
1. Григорьев Сергей Алексеевич
1. Долголенко Андрей Дмитриевич
1. Евсюков Данила Андреевич
1. Калинин Александр Федорович
1. Ковалëв Егор Павлович
1. Коротаев Иван Олегович
1. Мелешин Игорь Николаевич
1. Милин Никита Андреевич
1. Муравлев Сергей Владимирович
1. Храпов Илья Андреевич
1. Чакветадзе Георгий Давидович

Дополнительный список\*:

1. Коробенко Арсений Дмитриевич

\* По студентам из дополнительного списка решение будет принято на следующей неделе.